徵屯元天小輪單車友

想搵下人一齊踩下單車

有興趣就留tg

望到小輪落斜 沖到30 40咁轉彎真係得人驚 不停ball out

我都唔敢踩咁快
琴日先係新單車徑隧道見人炒 仲要call埋白車

邊個位？
就到元朗果條隧道？

係呀 得過條 d人沖落去 又ball out

果條算好 直上直落
大尾督果條先濕鳩
有次衝落去一轉彎就見到有人訓地
嚇到我即停